\colorlet{lightblue}{cyan!80}
\colorlet{mintgreen}{green!50!black!50}
\colorlet{myblue}{-red!75!green!50}
\definecolor{myred}{RGB}{150,74,57}

\colorlet{myurlcolor}{myblue}
\colorlet{mylinkcolor}{myblue}
\colorlet{mycitecolor}{myblue}

\colorlet{themecolor}{black}

%----- Farben der Überschriften definieren
\colorlet{partcolor}{themecolor}
\colorlet{chaptercolor}{themecolor}
\colorlet{sectioncolor}{themecolor}
\colorlet{paragraphcolor}{black}


% Farben für Quellcode Listings
\colorlet{keywordcolor}{black}			% Farbe für Keywords
\colorlet{commentcolor}{gray}			% Farbe für Kommentare
\colorlet{stringcolor}{OliveGreen}		% Farbe für Strings
\colorlet{numbercolor}{gray}			% Farbe für Nummern